Документация
============

Содержание
----------
* Цели организации
* Описание рабочего процесса
* Команда
* Вакансии
* Проекты

Цели организации
----------------
Мы Levonik - некоммерческая организация, разрабатывающая ПО и оборудование, позволяющее 
лицам с ограниченными возможностями здоровья вести самостоятельный независимый образ жизни.  

Описание рабочего процесса
--------------------------

### Комуникация 
Коммуникация в команде делится на:
1. Коммуникация с потребителями/заказчиками
2. Коммуникация между разработчиками
3. Менторская коммуникация

В первых двух типах коммуникации запрещены:
* Личные и групповые чаты
* Email
* Телефонные звонки

В первых двух типах коммуникации ограничено:
* Непротоколируемое рабочее личное общение

Почему? По тому что тяжело следить за данными коммуникационными каналами.
Это усугубляется тем, что при росте команды число описанных 
коммуникационных каналов растёт экспоненциально.

#### Как выстроена коммуникация 
Вся коммуникация ведется через систему тикетов.

Более того, в связи с тем, что коммуникация отнимает время как минимум двух людей, она должна быть:
* Посвящена конкретной и четкой теме
* Прослеживаема
* Модерируема
* Приносить пользу проекту

#### Какую коммуникация мы приветствуем
Мы тепло приветствуем несколько типов коммуникации в системе тикетов:
* Прояснение деталей задач перед началом их выполнения.
* В любой момент когда вы **не понимаете** как что-то работает или устроено в процессе работы на задачей.
* Задавание **новых вопросов**, если документация не дает на них ответа.
* Выражение **вашего мнения** в процессе обсуждения и принятия решений

Команда
-------
* Никита Левонович - основатель, руководитель, главный инженер
* Илья Береговой - инженер-стажер

Вакансии
--------
Мы ищем людей разных специализаций, которые готовы оказывать нам различную помощь.

В настоящий момент нам особенно нужны:
* Специалист по привлечению финанисирования
* Специалист по медийному освещению деятельности команды

### Хочу работать с вами
Напшите нам contact@levonik.ru  

Проекты
-------
#TODO
